計我話，0仔識玩一定係4p

三個1仔輪一個0仔
一個屌你
一個俾撚你含
一個俾撚你打飛機，得閒就奶下你對lin

三個1仔做到攰再不停轉位
體位又多變化
個0仔肯定飽晒

利申：1仔

this

梗係5P
有兩隻手嫁嘛

7P.......

搵多個幫手打飛機仲high

is

所以話基佬做衰晒個朵 搞到人人都覺得基係變態咁

仲有兩隻腳呢

咁啲雞最多咪可以6p

平時無玩開腳 sor

其實普遍基佬係咪鐘意多肌肉

死基佬

識野

4p 識玩一定玩埋三龍入洞

一定係8p，啱啱好可以圍個圈